煙鏟火車頭死咗真係要落地獄

要食就自己一個死去一二邊啦
一路行就一路食 啲煙就一路飄
我屌你老母呀

樓主好撚勇武

如果你知我係邊個

🚬🚬🚬

屌你老母

成日都想帶支細水槍射鳩呢d人
到佢問做乜拎水射佢果陣 我就問佢做乜拎煙噴我
但當然唔夠擔啦

人係耐性有限
總有一日射鳩班火車頭